十萬火急 老豆搵仔

推

依加人地急住搵手足 你老母用撚錯詞咁又點 你唔幫手推不但止仲係到屌鬼 樓主已經好擔心咪撚再火上加油

PUSH!

Push’

Push